他们还没说话，他就把她当成了一个时髦愚蠢的英国女人。 亚马逊的神圣时代浪漫爱情追求爱情给经典的社会讽刺带来了现代转折 
 不久，他遇到了一位名叫瓦莱丽·特拉弗索的英国妇女，她已经怀上了丈夫迈克尔·马西亚斯的孩子。 英国最臭名昭著的伊斯兰主义者曾在伦敦的脱衣舞俱乐部和偷窥秀工作 
 但摄影师塞西尔·比顿说马克西姆是她那一代唯一真正时髦的英国女性。 纪念YSL的缪斯|Alice Cavanagh | 2011年11月7日|每日野兽 
 “想想吧，”那个年轻的英国女人对她的妹妹说，“这个小宝贝坐着敞篷汽车到处旅行! 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 唐格小姐带着英国女人在观察外国标本时那种坦率的好奇心向前坐着。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 她说话很平静，用一种有教养的英国女人的悦耳的语调说话。 红年|路易斯·特雷西 
 幸运的是，玛丽在一个年轻的英国女人身上发现了知识、智慧和善良的宝藏。 《七宗罪:嫉妒和懒惰》欧热尼·苏 
 他躺在英国女人温柔的臂弯里——一小束柔软的棕色四肢，穿着棉质睡衣。 亨利·西顿·梅里曼